# README #

Gameland como o próprio nome sugere é muito mais que um espaço na web, trata-se realmente de um lugar, em uma nova dimensão, onde haverão aventuras inimagináveis. Então vista seu melhor cosplay ou suéter, pegue sua melhor toalha e arme-se com seu console preferido.